如果gordon ramsay係阿狗會講乜？

Oh fuck me
This is hideous / dreadful
You donkey
2 minutes please
You are a joke
You are not living in 2003-2004
You FUCK OFF

仲有冇

eh! all of you! come here!

oh look at that! pathetic!

hey you dockey, it is burnt?

阿：no chef, its medium rare....

oh! fuck me! this is well done!
take off your jacket and leave hells kitchen